Kernfunktionen
	- Arbeitszeit eintragen
	- Widget zum Start/Pause
	- Bericht (was hat man am Tag gemacht)
	- Kalender
	- Bericht zum Ausdrucken
	- Favoritenliste (Lieblingsbeschäftigungen & alte Termine wieder aufnehmen)
	- Wiedervorlage
	- persönliche Daten 
	- Weisesprüche

optional:
	- Webzugriff
	- Tag planen
	- Geldmanagement (Einkommen, Ausgaben, fest Kosten)
	- Arztberichte
	- ToDo
	- Kurznotizen (Färben)
	- Icon
	- überprüfen wie lange der Benutzer an der App/Handy während der Aktivität
	
Notifikation:
Bei Feierabend (Schönen Feierabend dir und habe noch einen schönen Nachmittag)